今日同左老闆娘講罷工同埋有機會會衝

小弟今日番補習社同老闆娘講: 我聽日唔番黎喇
同埋有可能會衝

老闆娘同我講: 啱架喇！依家再唔出去以後冇機會喇！ 出去同佢地死過喇！

老闆娘已經搵左其他tutor頂我更。同埋佢送左一d物資比我

多謝你

咁多位加油

香港人加油

咁多位聽朝見